有冇人都覺得？

今日好撚凍